港豬開始留意！繼續叫人罷工罷課罷買！！鬥硬唔得，行軟！！

港豬開始留意件事！繼續叫人罷工罷課罷買！！鬥硬唔得，行軟！！經過今日大家都知硬踫硬，d狗甘惡鬥唔過。但發覺港豬開始留意下，大家要繼續渲染呢個社會，軟實力對抗！每人返少日工，對香港影響好大，但對你係咪好大？一日姐。求下你啦港豬。

推啊

屌你係咪奴性重要咁

不了 聽日去兜風散心 青馬大橋

有冇巴絲打可以幫手整圖宣傳？現實幫唔到手，網絡世界入手。唔好睇少網路世界影響力

一人出一份力，喺大是大非面前，無人可以置身事外
宜家出面啲𡃁仔𡃁妹食晒彈
做大人醜唔醜
我聽日都會罷工
唔好再講咩大家有唔同包袱

屌你啲小朋友食彈
啲義士不斷死守
示威既俾狗咬到仆街
你哋心唔撚心痛

總之要癱瘓個社會
要柒婆跪
我哋俾人撚豬咁撚
你嬲唔嬲啊

推

而家擺明我地推唔到返去金鐘包圍立法會
係港共策略
警犬無需要再擴大左封鎖線
只要維持現狀嘅話
聽朝金鐘全體議員好順利入去開會

林鄭贏硬

所以趕住中環收工前已經穩定封鎖線
中環收工就開始停止推進
條界又係剛剛好到中環, 無影響金融中心
林鄭好撚醒

醒啊，睇死我哋要收工先反對嘛
睇死你逼你含埋警棍都唔罷工

青馬好喎 但係小心駕駛唔好有意外 唔好壞車死火喎